<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje</title>
    <link>https://carlosgerardo27.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://carlosgerardo27.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Tirando estilos con SASS</title>
      <link>https://carlosgerardo27.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://carlosgerardo27.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Tirando estilos con SASS  Sass es un preprocesador de CSS , esta herramienta nos permite hacer el código más legible y fácil de mantener ya que supone una simplificación del CSS al dotarlo de nuevas sintaxis así como de nuevas funciones. Installing SASS  Hay varias formas de trabajar con Sass, se pude realizar descargando alguna aplicación sin embargo estas suelen tener un precio, por lo que la forma mas sencilla y financieramente amigable es instalándolo mediante la línea de comando usando Node  - Abrir la terminal de powershell o la terminal de preferencia del usuario y si ya se cuenta con Node solo hay que agregar el siguiente comando:  npm install -g sass   En caso de no contar con Node, será cuestión de instalarlo desde [aquí](https://nodejs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://carlosgerardo27.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://carlosgerardo27.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>La senda del programador ¿Cómo comenzó? Recuerdo que en 2019 estaba preocupado, sentía que en mi trabajo de ese momento el despido estaba a la vuelta, yo era vendedor, vendedor de software, a mi no me gustaban las ventas, no por lo que implica vender porque proponer soluciones siempre ha sido cosa mia, pero detestaba la insistencia, la solución ahi estaba y era clara, pero si las personas no querian tomarla ¿que podía hacer uno?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cultura del desarrollo de Software</title>
      <link>https://carlosgerardo27.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://carlosgerardo27.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Cultura de un profesional de software Llevo varios minutos pensando en como debe ser un profesional de software y la verad es que no tengo idea de cuales son esas caracteristicas, sin embargo tengo claro muchas de las cosas que esperaria no ver de nuevo en una organización porque dañan la cultura, al equipo y sobretodo la consecución de los objetivos, por lo que basado en esto redactare lo que creo tendria que tener un desarrollador o cualquiera en la industria tech</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://carlosgerardo27.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://carlosgerardo27.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>I am Carlos Gerardo Soy Carlos Gerardo, actualmente vivo en Cuernavaca Morelos aunque soy originario de Mérida, yucatán. Tengo 31 años y me considero una persona que siempre quiere aprender más. Me interese en la progrmaación la primera vez en 2012 cuando recien ingresar en la carrera de administración pasaron los coordinadores de la carrera de informatica al sal+on para preguntar, ¿quién quiere pasarse a la carrera de informatica? yo dije que no, porque me dieron miedo las matematicas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
